有冇人報左2019 HKTDC ET?

Written test點prep好？

你21 號考？

係呀 九點考

同志呀！
不過我遲過你考喎🧐

應該一日有兩場

唔只
有朋友分別收到 9 11 3 5點

有幾多日written test?

唔講唔知有咁多場

我估2 日？

介唔介意講吓點prep同埋本身咩background?

諗住輕輕睇下TDC 個網就算 都唔知點prep
本身三大 會計狗

清 感覺如何？😂

還好啦 都預左出邀請信，但估唔到得咁少資料寫

係 比較少資料 要自己吹
你都係邀請信/電子貨幣
英文就扶貧/科創？

完全唔同
英文係trade war而中文係影視展邀請信
應該每個session唔同

icic
咁依家等result 了

係咪最遲二月尾通知？

好似係

我都收到呀

外國考 都係今日收到Apt test

嗚呀 有冇人收到interview

前兩日in左

都係前兩日in 想問知唔知in幾多日 好似一日都唔多人

唔知呢，但我有朋友今日下晝in